$$$$請大家罷用Sun mobile

帶頭加價

如果大家人貪平join sun mobile ，第時必定會十倍奉還比佢